其實點解amazon冇人話係泡沫??

有咩咁犀利

你坐左幾碌?

年增長20-30%，估值唔只依個價

肺炎生意有增無減

因為真係無泡沫

aws

年收入2800億 每年穩定上升 點泡沫法

同埋無半年升5倍

有實務有增長有錢賺😂

Walmart同Microsoft會聯手做低Amazon